一人一個笑話 我先 唔好笑直播食屎

係地鐵望住個細佬唔小心一拳打撚左落個男人到 個男人講：「吊佢老母」
個細佬老母答：拿，吊過番唔到轉頭

嗯

請食屎

喂唔好出filter啦⋯⋯屌咪屌囉，呢度唔係baby condom啊

呢個好笑過樓主個笑話

又有得睇人食屎

我好勉強咁笑左一下 恭喜樓主唔洗直播食屎

我笑左

笑左

推post 笑話唔該